Q1.   Write a python script to print N times MySirG on the screen.
Ans.   n=int(input("Enter a number: "))
       i=1
       while(i<=n):
          print("MySirG",end=' ')
          i=i+1
Q2.   Write a python script to print first N natural  Number.
Ans.   n=int(input("Enter a Number: "))
       i=1
       while(i<=n):
         print(i,end=' ')
         i=i+1
Q3.   Write a python script to print first N natural numbers in Reverse Order.
Ans.   n=int(input("Enter a number: "))
       i=n
       while(i>=1):
          print(i,end=' ')
          i=i-1
Q4.   Write a python script to print first N odd natural Number.
Ans.   n=int(input("Enter a number: "))
       i=1
       while(i<=n*2):
         print(i,end=' ')
         i=i+2
Q5.   Write a python script to print first N odd natural number in Reverse Order.
Ans.   n=int(input("Enter a number: "))
       i=n*2-1
       while(i>=1)
          print(i,end=' ')
          i=i-2
Q6.   Write a python script to print N even natural number.
Ans.   n=int(input("Enter a number: "))
       i=2
       while(i<=n*2):
          print(i,end=' ')
          i=i+2
Q7.   Write a python script to print N even natural number in Reverse Order.
Ans.   n=int(input("Enter a number: "))
       i=n*2
       while(i>=2):
          print(i,end=' ')
          i=i-2
Q8.   Write a python script to print square of first N natural number.
Ans.   n=int(input("Enter a number: "))
       i=1
       while(i<=n):
          prinnt(i**2,end=' ')
          i=i+1
Q9.   Write a python script to print cube of first N natural number.
Ans.   n=int(input("Enter a number: "))
       i=1
       while(i<=n):
          print(i**3,end=' ')
          i=i+1
Q10.  Write a python script to print first 10 multiple of N.
Ans.   n=int(input("Enter a number: "))
       i=1
       while(i<=n)
          print(i*10,end=' ')
            i=i+1
       
